濕疹生落春袋

本身天生有濕疹，細個都只係生係手腳位置
但呢排唔知做乜鳩生到落春袋
個春袋又紅又有少少腫特別係袋底，仲好撚痕
而家R到損左同埋甩皮
有無人知點做好寧願生係手腳都好過生係春袋

推

再推

一推再推

比佢一個乾爽既環境

你去完力威黎？

點解寧願生喺手腳到 春袋又唔洗見人

我啲位置生係腳到

但冬天唔通着短褲咩平時着開長牛仔褲

爽身粉？

之前我又係著牛仔褲，然後去日本旅行果陣發現比D 布料磨到爆哂皮起哂濕疹，依家無著，今日都未起過。

健身健心

我都有

圖都冇張

春袋d皮薄d，一r就損
同埋濕疹一up住就仲嚴重

腳呢d通常都係留印啫，無咩大問題

樓主咪著牛仔褲

濕疹用爽身粉會唔會敏感

咁轉左着咩褲

巴打，咁我地點醫好

巴打男人都丁

棉布褲，緊身牛仔褲起得最勁，行完一日街，成隻腳損哂，但著住果陣完全唔覺，因為磨得好爽

事後就仆街了

我中醫西醫都睇過 冇用
記得唔好著緊身褲

生係lin

我係俾孖煙通刮到成日損
跟住就一路時不時痕

成世都春袋痕？

有錢就去睇醫生
冇錢就r損佢，之後搵張紙巾，濕d酒精，一野拍落去 ，熱熱地，一兩分鐘即止痕

我兩年前用左幾日酒精止痕，到宜家都未痕過

唔敢做

我試過x羅納英幾好嘅 止到痕
我係手腳濕疹好嚴重 靠甘油同x羅納英 止痕

巴打係咪玩我嫁聽到feel到好痛

咁止完痕有無好轉

小心係生癬多過係濕疹

我認真 你真係試一次先，覺得痛咪轉其他方法，不過真係夜媽媽痕到訓唔到，用呢招最快止痕

冇濕疹膏？
有幾隻日本濕疹膏冇類固醇 又止到痕

有啊 不過要keep住搽 我過左兩三日就無痕
不過依幾日係潮濕係辛苦啲

屌你我試過用雙飛人已經痛不欲生跪係地下

我夠唔想但真係好難根治

其實搵嘢拿下佢 就會無咁痕 認真可一試 男人老狗就忍下痛啦

全身冇生過濕疹,爽

認真呢排我都嚴重左因為天氣
買死海鹽濕full啦
好好用
但前提會痛到你大叫
利申：已免疫

椰菜花黎架

講緊馬油？

巴打邊到有得買

春袋痕左幾多年喇？

保持乾爽 沖完涼徹底用毛巾整乾個度
唔好著緊身褲/底褲
搽下醫生開俾你既cream (maybe topical antibiotics)
唔好用手r 好多細菌係手

利申 小學護

我
睇醫生 醫士生叫唔好著牛仔褲
但係我最鍾意著

真係成功斷尾？
痛都唔夠我痕個陣咬到損個隻痛

用方法係咪係表面塗一塗？
每晚一次就斷到底？

點解底褲都唔比着冬天好凍

痛唔緊要，但我想醫好個春袋

你就好喇係咩感覺嫁

好耐無用喇，邊到無啦啦野返黎

要敷一排，濕張紙巾就ok,一定要忍到痛

轉着束腳褲你估有無得諗

訓先聽日再推post

條撚都有

茶萬金油

係絲打
我以我經驗 喪搽甘油 full住佢
我亦有聽過巴絲用死海鹽full都得 觀塘有得買
不過 我覺得你真係可以用鹽水消毒下個春袋 然後再搽嘢
再係頂唔順 去藥房買類固醇膏 同佢講濕疹膏重劑量啲嘅
因為我都有支 薄薄地搽好啦 唔好搽太多
止痕掂

上面d方法斷唔斷到尾？

絲打都係天生有濕疹？
有試過去藥房買d粉紅色細細包既消毒藥水消毒過
死海鹽係咪真係work，平時落海水都會周身紅晒
甘油係保濕用？
唔敢搽類固醇係春袋有副作用

萬金油治標唔治本喎

我都有
上個星期 係屋企用大陸既皮康王搽
暫時幾work
你可以試下睇醫生 呢個問題其實都常見

唔好r呀 好慘痛

斷唔斷到要睇你有無恆心 同肯唔肯介口 唔好食牛 芒果 濕重嘢
不過我靠類固醇膏 早晚搽 發病情況係比較低
我上年無發過 不過搽得多皮膚會越黎越薄
同埋類固醇用得多始終唔係太好

我係15歲個陣 嫲嫲煮左成碟蟹 屋企無人食自己一個對曬 咁就出事
可能死海鹽始終都係刺激皮膚 紅可能正常 你可能睇下舊post

甘油係保濕滋潤 我平時唔加水直接搽 係辛苦啲但起碼第二日無咁痕

R其他位嘅濕疹都爽到升仙
生喺春袋嘅會唔會仲爽？

巴打幾時開始有睇西醫？

自己對晒d蟹，d蟹咁毒緊係啦
唔夠膽用死海鹽見有人話會仲嚴重左
點解搽甘油會辛苦

有臭味似生癬 btw試下用雙飛人超work 沖完涼15分鐘後用雙飛人 痛20秒 1日唔痕

btw,而家聽左學護姐姐既說話無着底褲暫時好似無咁紅腫同痕

無臭味呀，鳩味算唔算
次次沖完涼都勁痕唔知關唔關我用熱水沖涼事呢

仲有冇用過死海鹽既人分享下？

係咪生疥瘡 係就有排煩

冇乜特別感覺,我反而想知生左係咩感覺

因為油淋淋同我搵保鮮紙保住full 會出水
屋企偏方

我平時濕疹一返發，就會用無比滴
「那」到飛起，但一定唔會再痕

方法就俾左，試唔試就自己決定

之前聽唔知邊個巴打講用檸檬， 話真菌怕酸 唔知得唔得

果啲係陰囊濕疹，我自己之前都飽受困擾。最緊要沖涼時沖涼液唔好掂到你個春袋，之後最好攞風筒吹下條j，尤其係d隙位，保證佢全乾先好著底褲，之後底褲質地要好，痕就要人手，真係忍唔住先去搽藥膏。

無一粒粒

咁我用保鮮紙點包住個春袋

之前試過，之後個春袋有菌
原來無比滴個海綿頭好多菌

巴打而家點，打算轉着孖煙通

依家好轉好多，我真係受困擾幾年，之前晚晚臨訓都R到出血，第二日結焦，沖涼掂到水就“拿”到仆街嗌救命。
雖然明知好大獲，但都控制唔到自己咁係咁卒係咁R，越R越巢皮。
係近兩年的起心肝解決佢。依家雖然未完全斷尾，但都好咗好多，係可能四五日先痕一次咁，但都無當時咁劇烈，可以忍到既程度。
至少依家唔會影響生活。以前日頭做做下野會痕到忍唔到，搞到要得登去廁所R。

著裙囉

我都係用風筒吹，毛巾唔夠乾

[img]

好撚痕

着瀨屎款jogger / sweat pants 好d?

濕疹有後天...運氣話黎就黎

巴打你腫左一舊野既btw 打返慎入

而家唔單止春袋條丁都有少少好乾咁樣

幫人問

朋友佢生左幾年，當時睇過家庭同專科，都係俾藥膏搽，冇為意係類固醇，依家搽到個春袋左右兩截色，一邊正常，一邊紅（皮膚超薄）

每次沖完浪都用蛾羅納英

間中一次訓覺會不自覺r損（呢樣最無辜）

有試過帶手套訓但係都係會半夜自己除再r

另外屎忽都有呢個情況，又係夜晚就好痕，起身先知損晒

我幫你奶袋底 包止痕

會唔會用紙巾印好過毛巾

底褲影響好大!
我上年都係袋底出濕疹,用好多CREAM都係好完又出過
之後我立定心腸換晒D棉質底褲做麻質boxer,之後到而家都冇翻發過

我都一度以為自己中左椰菜花,仲去左衛生科睇
好在個醫生都話只係濕疹,所以嚴重就真係去睇醫生好

真係可以唔著底褲？

咁你想問既問題係咩

雖然好正，但我唔係hehe

你以為我講笑，今日真係無着底褲就出左成日街

你個名